女朋友當我係狗

日日煮埋啲狗屎垃圾

唔好咁諗 至少狗都唔食

又叫我住狗屋 又成日用狗帶拖我出街

你係咪我男朋友?

你係咪弱智？